Технології: HTML, SASS, JavaScript, NodeJS, Gulp, BEM.

Login: team@bigmir.net<br>
Password: 123456<br><br>

- Верстка і стилізація Header (шапки) сторінки.<br>
- Верстка і стилізація форми для фільтрації візитів.<br>
- Створення класу ModalWindow.<br>
- Створення класу Visit та класу SelectDoctor.<br>
- Створення класу Card (початок роботи з класом без методів АРІ)<br>
- Написання логіки вибору лікаря та збирання даних про візит, відправка даних на сервер для створення картки.<br>
- Написання логіки перевірки заповнення полів обов'язкових для введення даних.<br>
- Валідація даних віку (до 110), тиску (формат запису 70/110 і обмежені інтервали 40-160 та 70-280).<br><br>
- Підключення стилів, бібліотеки Bootstrap, Axios.<br>
- Верстка і стилізація картки візитів та контейнера карток візитів.<br>
- Створення класів Form, LoginForm.<br>
- Написання instance та interceptors для axios.<br>
- Написання логіки авторизації на сайті, відмалювання акаунту з картками, перевірки, чи користувач вже - авторизований.<br>
- Логіка виходу з акаунту.<br>
- Написання дочірніх класів VisitCardiologist, VisitDentist, VisitTherapist.<br>
- Відмалювання карток при створенні, авторизації, або додавання надпису "No items.." в разі їх відсутності.<br>
- Доповнення класу Card відмалюванням додаткової інфо, логікою видалення та редагування картки.<br><br>
- Створення віддаленого репозиторію.<br>
- Cтруктура файлів.<br>
- Верстка і стилізація модального вікна для авторизації.<br>
- Верстка і стилізація модального вікна для створення візиту.<br>
- Написання класу Visit (початок роботи).<br>
- Написання API функції отримання усіх карток.<br>
- Написання функціоналу фільтрації карток.<br>
- Доповнення логіки фільтрації карток з можливістю фільтрації одночасно за всіма параметрами.<br>
